高級分化5毛已全面進場 大家抓緊

從呢篇文可以上到熱門 千幾正評就知

高級分化5毛已經全面進場 威力極大 請大家捉緊彼此

高級分化5毛 有以下特點:
講D大家都啱聽既野 又講D勇武唔啱聽既野
例子(以下全是節錄上面篇文):
(啱聽)
開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決
中國共產黨唔係咁易對付，一定要用智慧去推翻共匪政權

(分化)
其實又要前線行動又要佢地用腦係好辛苦，加上好多前線十分年輕，社會經驗不足，亦無咩歷史智慧。因此，我建議禁止中學或以下學生參與前線行動，以免佢地一時情緒影響大局。另外，如果發現有前線情緒或智力有問題，都要即刻阻止佢繼續上前線。

四、不再高舉「前線決定」，收歸文宣
正如前述，前線智慧不比一般人高，不必神化，反而佢地既一個錯誤要所有人承擔

我特登睇下佢果3篇報導，佢紅字果段又真係無錯，暴力的確有spin到外國既觀感，要用智慧去推翻港共<---- 呢點所有人都認同

但下一段 不停強調前線係年青人，所以無智慧，開口埋口都係想強調前線無智慧 <---呢點好明顯想分化勇武 定佢地質疑自己

由於佢有某部份正確 但又某少部份又明顯進行分化

和理非同重視民意既人 就會因為 紅色部份而正皮篇文 (的確近日暴力升級太快 有或多或少影響國際觀感)

而前線辛苦完番黎睇到篇文 就會睇到紫色部份 而加上正皮咁多 就會開始質疑自己係咪真係如佢所講無智慧

從而做到真正和勇分化

比起低級5毛一睇就知既 呢D高級分化5毛威力大上千倍 因為大家中咗招都唔為意

所以 我係到代表全體和理非同勇武講

無錯 我地和理係一體 所以前線做既每樣事 都要我地一齊承擔
亦因此 請你地重視和理非意見 每次行動都思考個正確性
但就算你地萬一做錯咗都好 我地會一齊同你補救 絕對唔會有文中所謂「執屎」之說
最後就算點都好 我地唔會話前線係無智慧 請唔好因為呢篇文而質疑自己

請大家捉穩

推

btw

我個人係同意 勇武應該忍一忍手幾日

比文宣帶番風向先 +拖多陣時間

日日18區 文宣無可能跟得切

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

10

9

8

7

6

Push

5

同意

4

一個準則可以破到而家死局

其實外國民意根本冇轉到

我覺得你先係分化五毛狗喎
人地成篇野好有道理，唔要國際戰線既話不如你開個post叫攬炒巴收皮摺埋啦傻閪
早啲返屋企啦阿蛇，你老婆好多手足屌緊呀，快啲返去排隊啦

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

美國民意都叫唔好打貿戰喇，侵侵根本wfc

係咁話前線無智慧

邊個先係真分化呀

屌前線on9 丶痴線丶失控一律視為三毛/狗

我係咪分化

你起我底 + 起佢底 都略知一二啦

18區唱歌啦

要用政治角度估下五毛既目標

將前線極端化, 想前線END GAME, 最多亂幾日, 但就可以一次拉哂 (講緊一晚五百人至一千人, 會對我地士氣極大破壞), 係對政府最有利

叫停前線, 即使令局勢平靜, 表面對政府有利, 但其實係保存左前線力量, 咁係對政府中長遠不利

咁樣自然知道五毛會講咩野